
                      No esta mal y ahí un montón de caras conocidas. La historia es un tanto normalita pero se puede ver, 

La historia empieza mostrando a un detective un tanto peculiar resolviendo un caso al estilo Sherlok Holmes. Decide irse de vacaciones y sube en el tren Orient Express. Todo va bien hasta que una avalancha para el tren y descubren que uno de sus pasajeros esta muerto, así que el detective se pone a investigar el caso, podremos ver los trapos sucios que cada uno oculta y el final es bastante sorprendente.
        
            